[COYS - 勝愛派對 殺破狼 利物浦英超冠軍] 熱刺球迷吹水區 105

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會沒有主場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

2018/2019主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
13 - - Michel Vorm 禾姆
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧希爾
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
14 - - Georges-Kévin N‘Koudou 尼高度
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
19 - - Mousa Dembélé 丹比利
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente 洛蘭迪

Out on loan
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
25 - - Josh Onomah 奧奴馬

Don’t know do what
N/A - - Vincent Janssen 贊臣

[quote]真熱名單Update @20181128 連會員名, 41人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既, 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.

Regards,
Levy.

Gazzaniga > K.Trippier

Villasboas

Alderweirelamela

無敵破壞王

薪火向上燒

十二樓嬌拔

吉田董

係愛呀哈利簡尼

平安鐘叔叔

細屎忽Winks

Sonny_7

唯毒我心不變

JuanFoyth

大俠郭靜

田中菜津美

Lamela

太郎

MarcusEdwards

(迷普)食完又要痾 > 唔迷普痾

屌你alli

Van.Vaart

秋元真夏老公

丹尼路斯

淫心黃黃

熱刺的歌

吉高由里子

笑忘錄

樓下係戇鳩仔

嘉喜嘉

人生路

蒼老絲

無理小五郎

蝦你揀尼

EtiCalb

八杯水

阿蘇.艾確圖

港大A09

哈你老味

Duet

BenDavies

Daniel Levy

咩名黎

no 七公 負皮

今季迷素

幾時轉做教練

乜9名黎

2019年撐利了

要推快啲了 好柒個名

脆又搞事

肥普又9up
Why is 2-6 a special scoreline today?

"It’s my present for my wife. We got married 26 years ago. And a fantastic way to celebrate tonight."

大力f

9撚唔搭8

我傳中柒啲
post名柒啲

正評左你

ic 足球真係垃圾怨婦page 黎，自從上年對利個場波之後，依家永遠我地贏波都唔出post，永遠都係我地輸先畫

d垃圾page咪鬼睇啦

真係弱智嚟，男人都狗咁小氣

Facebook 班友諗緊拎英超
係人都知熱刺年年季尾就會自己收皮，似足以前的好鄰居

真，冠軍，諗多左

拿拿聲推爆呢個post啦

個名搞到睇到好尷尬

屌真係好撚7個名
直接開過第個得唔得

又係柒po 名

警告大家係 29號 對狼隊之前推爆佢 唔係又燈死自己

皮已負

好學唔學學埋軌d 衰野

好 7個名

不嬲見一獲屌一獲

肥普話2:6慶祝佢26周年結婚

po名想點

開始上力，打得好好

what 9 名黎

識利用返身體質素屈人
同埋尋晚有巴打講得岩 大屎忽cool波勁但上腳令人容易佈防
反而尋晚第二球 佢中間同alli one two撞牆 輕鬆破壞左拖肥防線 再直線比son
（好似係 多到唔記得邊球 ）

阿里有無講到傷成點🤔？贏愛記傷出阿里唔係好化算

其實畫得咁肉酸，點解會有人買佢哋啲嘢

其實有冇其他球員好似素素咁踢波 佢d 直線盤球真係

通常毒撚同小學雞先買

一件都無買過

2018-19 is the first top-flight season in which three clubs have collected at least 40 points by Christmas since the 1985-86 campaign.
今季真係癲撚咗

著d 19卡通衫出街俾人笑到面黃啦

乜撚野po名黎

係咪屌緊尋晚佢地講波講肥普去獌???

yes

出面開始有熱刺燈po了

睇post名 仲以為呢個係利物浦post....

軌既post名黎

丁片

我地上次開客其他係邊場

辣殺波無人燈啦

不如開過第二個post啦

[COYS-恭賀肥普成婚26週年]

前季季尾對hull city 冇記錯都係馬高施華帶隊

yes,0-6

第一次比負皮

ma go c wa係第一個英超領隊帶3隊波都比人入過6粒

脆用心良苦想我地多啲上水推po

1-7
馬高施華帶隊主場試過3次失6球或以上
帶屈福特0-6鏝
帶候城1-7我熱
同尋晚嘅2-6

講得好岩

屌今個po真係好柒
快撚啲推爆佢

咩標題

柒到呢個標題

可唔可以直接開第二個post?

推快d個post

咁就推左三頁

多得你

比脆開預左柒啦

最後7公去咗邊睇波？？

happy 完仲未上水,肯定同人互射左好多次

快推 真係好撚7

呃左球助攻

開嗰個啦
點推都要對幾日

幫手推一推先

上呀
推爆個post

垃圾post名

btw好多鬼佬遺棄咗隊長
想扶正幸運龍

作客阿狗clean shit又再加太多分了

咁邊個做新隊長

一定係比球霸claim 做

不過隊長心理上係差過加沙xxxxx嘅
失波後啲反應真係冇咁好

睇下推得幾快

平安夜應該推唔爆

今晚一邊拖住條女 一邊上連登笑鳩你班毒撚

今晚一邊推條女，一邊推爆呢個po

Push

今晚我飛起條女出街

推撚爆佢

以後唔好俾脆開po

Dllm 宜家先100

有排推

當個po係fyy咁推

大家食飯未呀

係咁推，推到個po高潮

1點食呀

未，公司扮工等放飯

我飲緊茶

我唔要fyy,我10A都殺

大家幾點放工

其實10A都唔係咁差唧

三四點啦

高材生呀拿！高材生呀拿！
10A咪又係要俾我推！

有無諗過推到999嘅時候又俾脆搶左去開個on9 po?

fyy吖喇 推到你噴汁

扣佢50分

兒子D英文算好好

靠你了

開定先囉

根本熱區個post就應該係呢個速度
但你班友除左反我同講波之外就靜到仆街

條女飛起你ja

平安夜2330先收工

反科

2345

佢返屋企食飯

你點可以咁直接講個事實出嚟架

你地FF 得太多喇

七公玩緊結他???

定同古天樂互射?

6點會天光

we need 9upper

熱刺二月份會坐榜首 我話既

未試過推po推咁快

I have a plan

脆狗

rubbish

因為呢個po 全面反脆

係咩呢

推到佢反皮

a god dawn plan

10A唔差丫

10a對腳

今晚大家有咩搞呀

Fyy 正啲
絕種mk妹

Tottenham’s team vs Bournemouth today: Whiteman, Kyle Walker-Peters, Foyth, Eyoma, Rose, Amos, Skipp, Lamela, Georgiou, Llorente, Janssen

傾不嬲都係副隊長啦

出個跛嘅都唔出光刀

我都係 約咗frd叫條女直接搵節目

Lm待鞭
過咗呢個星期改名加返（反脆）先

咁多真男人叫狂戰士情何以堪

懷疑會員脆m底專登開啲鳩post名比人屌

中學雞仲慘，仲係處

未負皮嘅快啲負

識野

推佢老母

尋晚睇波嗰陣
見到脆皮就係咁屌，想佢快啲傷
我女朋友就問點解想自己隊波啲球員受傷？
我應該點答佢

推你老母

我都有fd問我點解咁想自己隊波輸波

「就好似你黎m咁，我成日都想你快d受傷」

好尷尬...

脆其實係咪有閱讀障礙？

好彩我女朋友都陪我睇左熱刺一段時間
一齊怒屌脆是常識吧

快撚啲推爆佢

小鳥依人嘅son

Once you go black

wimmer嬲嬲豬

兒子識貨

咩事呀你地 平安夜仲推咩post
好彩一早同條女扑左房姐
你地加油喇

素素件黑色tee好型，點解官網無得賣架

素素嘅黑唔係tee

小學雞都食女

係個D 訓練用衫好似

佢扑左間房個老鼠窿姐
有女食咩

真 屌脆仲落力過me

咪酸喇
我27號先會上返黎笑你地冇女既人

支持樓主

gay

你一個人自閉係屋企會唔會出事架
報定警穩陣,怕你會自殺

熱刺有無邊個唔係gay??

Eriksen23

12點工已收，加入推post行列！

原來今日奧利亞生日

又jer
有冇聖誕av推介

上官網搵唔到

有冇素素既爆gay身型先？

終於睇咗波希美亞狂想曲

呢度個個睇gv 無人同你傾呢D戲架

Real Madrid are reportedly set to use Gareth Bale as a pawn in their bid to beat Manchester United to land Tottenham manager Mauricio Pochettino’s services next summer.

球員換領隊係咪首創

唔會啦 依家bale都唔值錢

bale<->lml deal

Bale<->lml, dier deal

賣走山狗未

你打贏佢先再諗啦

會嘅我送你兩件熱刺波衫印脆皮
絕不走數

雖然好多野同真實唔啱
但作為一套戲相當唔錯
睇得出班人好落力扮返角色嗰種神髓
live aid還原度都好高

同一個feel我鍾意oasis 個套多啲

Oasis 個套仲要係真docu
我睇到起撚晒雞皮

推呀！推佢老母呀！

推爆fyy! 推爆10A!

推

聖 誕 快 樂
無gay圖，算唔算錯區？

岩啦,比中學雞打下飛機

認同，呢個post垃圾到連小學雞都作唔唔到咁既名

點解你地要針對我同脆

Code?

乖啦 你努力啲成才
我就唔反你喇

真
對科有期望
唔會反住

因為廢

大家聖誕送咩禮物比條女

送左一標喜茶比佢

今晚就一於送個BB比佢！你話好冇

送
脆皮狗
2

不了 中出就飛

首先

要有錢買禮物

首先要有條女

推下先頂你個post名柒到唔想入

咁都有15正皮

去左涉谷睇，d 日本妹ehhhhh 一聲真係搞到我底褲都濕幾條

就好似上個月同你搞完野，我成日都想你快d受傷

咁改改好唔好d

btw都真心尷

圖呢 食到未

講起圖
狂戰士係咪之前講過話會PO張圖出黎
但係唔記得係PO邊個人既圖

三上 gif??
po咗嗱唔係咩

點人數

推post

7公早洩

上水笑下你地先

推緊條女都覆呀

等緊佢煎牛排比我食

AV情節，全裸著圍裙，一路屌一路煎

不了 浪費牛排

我

PO多次

其實如果無脆開個咁on9嘅po, 今晚起三日都應該只有10零個人出聲

得我真心支持樓主

得你冇女先可以覆得咁密

咪酸喇 我岩岩食完愛心牛排喇

溫書啦 就考dse喇

89 分鐘 impress me

今晚覆po先係真熱

舞蹈家

都幾多人爭

agger

同老婆一齊上連登覆post計唔計

超正

推！！！！

垃圾post

垃圾脆狗
垃圾lml

啲歌好好聽
寫Freddie同Mary關係好完美咁除咗係gay 外

推完女再上黎推po

成班偽毒一入夜就唔上水

推呀

呢個po會唔會太少負皮

好葡萄

收工 繼續推

Ching 番邊行

下 裝扮完玩一野就唔玩喇 起碼整古下SON先啦

電視台

報到，岩岩真係飛起條女出左街，佢自己係屋企

睇完返到屋企即刻練結他

啲韓仔韓妹真係一眼就睇得出

呢期亞洲人係咪去親睇波都會俾人認做韓國人

記得以前去英國到man成街啲人都會叫我做park

主場快d開啦 我都想去潮聖

繼續推

No!
I know Kung Fu

聖誕快樂

聖誕快樂
希望無囡嘅手足 今年係最後一次lonely christmas

可惜呢個po啲人大部份都係想要仔....

咁咪啱
大家配一配

脆科絕配

講真 無波睇都有成300個回覆
根本就無人做到 不服來辯

岩 你最近

Merry Christmas

性誕快樂！

同女友去左睇蜘蛛俠
好正

發現體波台個facebook group好撚多痴線球迷

is

不下連登

Merry Xmas !

熱刺 - 2018/19 歐聯 聯賽杯 足總杯冠軍

個on9 nic日撚日jer住熱刺
當正個group係阿仙奴狗竇

查比亞 - 2019 世界足球先生 最佳入球 英超助攻王 歐聯決賽最佳球員 英超1月 2月 3月 4月份最佳球員

無西屌係度洗板

你話6點會天光咁個地球係咪你控制啊屌你老母
你驗下智商好喎

公仔同直髮梳

啱呀 全靠你咋脆巴

各位巴打 勝愛快樂

我都係尋晚睇左

好有驚喜

聖誕快樂各位巴打

Po繼續推

睇怕聽晚場波之前都推唔完

屌

推佢老母！

推脆老母！

官人我推

官人我又推

官人我再推！

官人我仲推

我發現最近有個趨勢，ｄ男仔好多時都鐘意走入廁格痾尿 我覺得呢個風氣好差。咁樣做唔單止唔衛生（容易淝濕個廁板），最重要既係，喪失左男性既尊嚴 做男人既，痾尿一定要響尿兜痾，你一入廁格，就表示你係懦夫

從古到今，痾尿都係男人之間既較量 如果你同朋友一齊落bar，坐坐下佢突然同你講︰「痾番篤尿先。」 佢其實響度挑釁緊你 係呢個時候，如果你答︰「我又去。」 即係接受佢既挑戰 但係如果你唔出聲，又或者話︰「我都唔急。」 你就即係認輸，今晚個場d女，你無資格溝

唔駛講，入到廁所，梗係唔可以入廁格痾 入廁格痾尿，一世都抬唔起頭做人 有自信既，應該揀最出果個尿兜，至於邊個為之最出，要視乎個別廁所既格局 我去過最正既場，一開門就會見到個尿兜，而且個女廁係正男廁隔離，成班囡囡響出面排隊去廁所，一有人開門入黎，係最出個尿兜痾緊尿既人就會俾出面d人見到哂 係得呢個尿兜痾尿既，都係男人中既男人

不過家陣已經好少呢d場，依家d廁所唔知做乜，硬係要響尿兜同尿兜之間加塊野遮住，一下唔留神真係以為入錯左女廁 有次我個鬼佬朋友黎香港，一見到我地d廁所咁既格局，就冷笑左一聲 我知佢個心一定係諗緊「東亞病夫」四個字，我覺得好羞恥 果晚我含淚寫左封信去康文署，要求佢移除公廁入面果塊死人板 其實一個「真正既男廁」，尿兜同尿兜之間果塊板根本就唔應該存在 入得黎痾尿既，就預左要同人較量，痾尿痾到遮遮掩掩，不如鴨尿片算喇

男人之間既較量，通常睇三點︰

１外觀 外觀包括大小、形狀同色澤。有d小朋友以為果度愈大愈好。其實大錯特錯。大而拙者，笨柒也。除左size，我地仲要睇形狀。至於點為之好既形狀，確實大有文章，不宜在這裡詳談。簡單講，頭與身既比例要恰當，唔好頭大身細或身大頭小。顏色方面，一般既標準係愈黑愈好，黑表示你身經百戰；淺色表示你乃初哥一名，俗語有云︰青頭仔是也

２射程 愈遠愈好，如果你企得前過隔離條友，你就輸喇。但係記住要量力而為，無咁遠射程就唔好企咁後，行規規定，滴左落地既要乃番

３水柱既勁度 尿柱開义果ｄ就擺到明係腎虧，即敗。好既尿柱一定係夠集中，集中得黎仲要夠粗。如果你既尿柱係有力既話，打落個尿兜度，聲音係清脆既，就好似ｄ鑽石互相碰撞咁

另外,我有一段時間好鐘意入女廁痾屎 事先聲明，我唔係變態佬，我唔會執佢地用過d m巾黎聞，亦都唔會響入面打飛機 我入去真係為左痾屎，不過我既痾法有小小特別 我入到去唔會即刻痾，我會等有人入黎先開始痾 聽到有人入黎之後，我會好用力咁爆d屎出黎 唔知點解，我好鐘意俾人聽到我放屁痾屎既聲，一諗起佢地聽到我屎眼發出既聲音，我就會痾得好舒暢

再講多次，我唔係變態，我只係鐘意痾屎俾人聽，就好似有d人鐘意唱歌俾人聽一樣 不過我已經好耐無入女廁，因為驚俾人捉到以為我係變態佬 依家我痾屎既時候會求其打個電話，然後痾俾電話入面既人聽 如果你接過d電話，一聽就砵砵聲既話，好有可能係我打黎

屌你老母 咁樣推post都有

唔係點推三百幾個啊

個post 名真係好戇鳩

不過唔係戲院睇 應該冇咁正

裝飾的鮮花 一般都不會結果

休克的軀體 仍能給你生火

我用殘餘力氣撫摸 證實你轉身擦過

將生命承擔不起的難過 放手給我

也許相戀這條路 擠迫的懷抱

不夠讓我高攀進內才摔倒

踏上分手這條路 才令我突然看到

你的天空宇宙只夠我流淚 不可跳舞

各位熱巴聖誕快樂

聽晚場波就係俾利維睇辦
荷維交到貨光頭佬就賣走肥普

肥普想走特登排鳩陣
令levy覺得荷維>肥普

po歌詞得
揾手足po鹹故出嚟啦

Agger

個人覺得今屆熱刺仲係好有機會拿冠軍的一年

個人覺得今屆係好有機會拿冠軍的一年~比去年更大機會~
簡單分析幾個主要對手~
阿仙奴~~今年走了雲加其實佢地實力削弱了好多~
先講後防~K6傷了~施治開始老了同輕敵~後場開咧到現在失了好多波~
中前場無了全能到仆街的阿仙奴已經無以前咁大殺傷力~我唔信奧巴同拿卡可以頂得著咁密賽程~
單單依賴一個杜利拉係吾足夠~個人認為藍斯同奧燒幫助不大~
車仔~~今屆開始佢地係開得好好~但唔好忘記佢D對手係好平凡~
只有一仗對曼城叫做強D~另外就係佢D主將開始老了~
無記錯柏度~雷斯~基奧特~等等都過了三十了~
可不可以頂住呢D賽程係一個大問題~
同個人覺得沙利唔係一個咁有料的人~有幾多個好似摩佬咁勁~
曼聯~太年輕了的球員~個人覺得佢地穩定性比利記仲差~
曼城~~雖然佢地大把錢買人~但係都要磨合的~同埋哥迪奧拿都係一般般~開始回塘 暫時沒有冠軍相~
至於熱刺今年雖然走了無買人~但一支球隊唔會話無買人就會唔夠踢~
個人覺得T2攻擊力比walker更好~(不喜物插)~有待時間証明~
今屆無可否認開季比以往差左~但我寧願開季差D~之後慢慢追上來~
無記錯~都已連勝了幾仗~今屆好明顯肥普比過去更重視聯賽~
希望今晚可以殺低般茅~一鼓作氣過埋狼隊呢關~
保持氣勢到季尾
各位巴打一條心支持熱刺今屆奪首個英超~~

脆巴係咪聖誕冇女陪
發左癲

好似d搏炒嘅打工仔咁

生炒骨

有人癲撚左啊

甜酸排骨

京都骨

沙薑骨

話說原來尼因高蘭因紀律問題比人停賽

你反骨

科斷骨

吉田骨

滿島光

重作啦， 聽晚先對

脆傻鳩

傻鳩脆

細屎忽

平安夜
勝戰夜
脆皮斬
兒子射

咪癲喇你

呢度班人痴撚左線呀

東京妹世界第一 ！

講咁耐都冇圖

睇完東京熱當自己去咗東京

你肯定冇去到日本
日本街頭邊有靚女

七公幾時返黎，我28去東京wo

冇睇post一晚，發覺呢度真痴L左線....

冇你份
慘

扮有街去做cd rom 啫，呃我地唔到

係咪迷題黎

大家出盡奶力推都係得400個回覆
要幾時先推得爆

聽晚有波睇

你會唔會有份落場？

應該有啦

100分 開始訓練番

屌，錯post

ig條片冇lml 冇son，代表咩

幾時推得爆呢個post

hi 歡迎

傷左都繼續做活動

但有toby

有一年情人節，室友和女朋友約會去了。我一個人在房間裏。我把浴室的燈燈開，把熱水燈開，浴室裏就霧氣騰騰透出光亮，像一個神跡顯現。我在隔著一個客廳的房間裏上網，寫日誌，發微博，假裝自己正在等一個女人洗完澡，出來陪我做愛，但其實水是我開的，浴室裏沒人。

我的室友回來了，帶著一個女孩，他很吃驚的看著浴室，

“你帶了人回來嗎？”

我本應該誠實，但真相太可悲了，我回復的是：“恩，我帶了人回來。”

他拍拍我，說好小子，真看不出來呀，那就不打擾你了，便神色隱秘的一笑，和他的女友鑽進他的房間了。

但其實浴室裏沒有人，水是我開的，過了一會，我覺得這樣很浪費，就把水關了回到自己的房間睡著了。

後來我的室友就跟人說，我有一個女友。別人就一問我，你有一個女友嗎。我怎麼說呢。我只能說是，恩，我有女朋友。

因為我不能告訴他們水是我開的，臥室裏沒有人。

所以我度過了一段麻煩的日子。我不能和機油們出去了，因為他們聽說，我有個女友。

“去陪你的小情人吧”，他們一群人哄著趕走了我。

工頭福利發電影票，他們給了我兩張，我裝作很感謝的樣子，可是我從哪兒找另一個人陪我去看電影呢。所以我一個人，旁邊的位置上放著我的爆米花。

“你和你的女朋友吵架嗎？”他們問我，我該怎麼回答呢。我說，不經常吵，這是真的，恩，我們沒吵過架。

有些時候他們見不到我的女朋友，就很奇怪，為什麼見不到你的女朋友呢。而且有些心直口快的女孩說，你從不給你的女朋友買東西，還說，不吵架，就是冷戰了，分手了。所以我被她們拉著買了一些女人的小玩意，有些東西真的不錯，我想，在我送給她的時候，她會很高興吧。

後來他們還是沒有見過我的女朋友，一直都沒有。我怎麼辦？告訴他們浴室裏沒有人，水是我開的？不行，我說不出口。沒有辦法，我買了一些衛生巾，不常見的型號，還有唇膏，一些粉底。

有人走進我的房間，說這些東西是誰的。

“那些是我女朋友的，因為她有時候在我這裏過夜，所以我為她準備了一些常用品，比如衛生巾，這個是她特別用的那種。”

女人聽完淚眼婆娑，揪她男友的袖子，你看看人家的男噴油！他身邊的男人露出了不好意思的神色。

誰會不信我呢？誰會不信我有個女友呢。只是她性格怪異，不愛見人而已。

我給衛生巾滴上可樂，扔進廁所的垃圾桶裏，我上班前在粉底上揩一下，抹在臉上。要是有一部相機留下每天我臥室內的照片，那些東西都在一天天減少，看起來就好像有個隱形女友一樣。反正人人都相信我有個女朋友，沒人會發覺浴室裏其實沒有人，水是我開的。

又過了很長時間，工頭找我去辦公室，面帶關切，莫名其妙給了我一天假，隔壁桌的兩個女孩面帶同情的看著我，鼓勵我，像我這麼好的男人，肯定能找到更好的。我才知道有人看到我一個人去看電影了，還看到我一個人坐了兩個人的位子，在電影中間哭。

哦，原來我是失戀了，雖然那部片子很感人啊！

我簡直想痛駡自己一頓，這是早就可以通往解脫的一條路，我早就該這麼說啊！衛生巾和粉底太貴了，化妝品我都買了Chanel的。我不知不覺這麼過了好長時間，都沒有錢付房租了！

我揪著自己的頭髮，很痛苦的樣子，我看見她們又捂著嘴，用手護住鼻樑兩邊，向眼睛裏扇風，背過頭。終於，還是有一個人忍不住還哭了。

我沒哭，我跟我女友沒什麼感清。

我又單身了，吃過兩頓安慰飯之後，一切又回歸了生活的平靜，有女孩要給我介紹女朋友。

“他為她女友買專用的衛生巾呢！”她們不厭其煩的說，講了很多我部不知道的癡情故事。是嗎？那個介紹來的女孩偏過頭來看一眼我 我怎麼辦，我只能說，是啊，難道要我告訴她，浴室裏沒有人，水是我開的。

我跟那個女孩出去了兩次，後來她委婉的把這事分了

“你的心裏空落落的，我感覺你還愛著她，我沒信心取代這個位置。“她眼紅紅的。臨走，還給我一擁抱。

這姑娘真有意思。我沒有女朋友，浴室的水是我開的。但我不能告訴他。

後來就沒人給我介紹女朋友了
經她這麼一點撥，我開始想念起我的前女友來，然後我想起來，我沒有一個前女友啊，浴室裏沒有人，水是我開的。 又到了一年聖誕節，還是那個室友，和一個不同的姑娘出去了，我一個人在屋裏上網

我那時候想，不知道那一年聖誕節，我究竟是因為什麼把浴室裏的熱水燈開呢？我一個人點著一根煙，在昏暗的燈光裏，感覺很靜，想了很久，突然想起來，原來我是在想像有一個女孩是屬於我的。

沒有抗拒這誘惑力，我打開燈，扭開熱水，浴室裏就霧氣騰騰透出光亮，像一個神跡顯現。這時候，我的室友摟著那個女孩回來了，他看著浴室，先是好奇，接著露出了驚訝和欣喜的神色

“是她回來了?”

他旁邊的女孩看起來高興極了，對我室友說：“是你跟我說的那個嗎，是他以前那個女朋友嗎？”

兩個人調子都變了，在客廳裏高興的又蹦又跳，好像約瑟和馬利亞。

不，我說。

快小小推爆個po

有冇巴打買左四格好波條毛氈
利申 已買

樓上個故幾好睇

好彩聽晚十一點
踢完都唔算好夜

完全唔知講緊咩

我本身住荃灣, 係響灣仔返工, 日日返工放工都搭港鐵. 我習慣由頭搭到尾, 唔會轉東涌線, 因為又要等車, 又冇位坐, 又行得遠.
咁我尋日放工就如常咁搭車啦. 尋日大老細帶左成班客上公司度, 又要我帶佢地四圍睇野(我做野間公司係大機構黎), 行足成日, 做足成日, 完全冇停過. 我買左盒沙律做早餐都唔得閒食, lunch又冇時間食. 到佢地走晒, 我又要執手尾, 結果臨尾全公司走淨我一個. 個肚鬼咁餓, 諗住食返今朝盒沙律, 點知變壞左, 唉......跟住我望下鐘, 原來已經12點幾! 死, 要趕尾班車, 跟住拿拿聲走.

我搏老命咁跑去地鐵站, 好在趕得切.
我一上車, 即刻坐低抖返順條氣先, 好在當時冇咩人, 我都仲有位坐. 坐我隔離係一個o靚仔, 十七, 八歲度, 面紅紅, 成浸酒除, 應該飲完酒黎.
可能係成日冇食野, 又做完激烈運動既關係, 我覺得自己有d暈暈地, 個肚仲打鼓. 但係我當時又冇水又冇野食響身, 夜媽媽, d舖頭又刪晒, 果刻我真係有d驚.

突然間, 我醒起個袋應該有包香口膠未食晒, 跟住我就即刻拎包香口膠出黎. 我一打開, 包野淨返10粒, 我諗住一野食晒佢. 但係呢個時候, 我隔離個男仔同我講: 可唔可以比兩粒我?
當時我心諗, 我已經餓到爆, 得返香口膠醫肚, 你去完飲酒咁爽, 仲想我分比你食? 啋你都傻!
跟住我一野倒晒落個口度, 冇理佢.

我怕佢再撩我講野, 話晒佢飲醉酒, 點知佢會做d咩? 於是我就拎個ear phone出黎, 插落個電話度扮聽歌. 其實就冇開既, 因為冇乜電.
咁個男仔都冇再理我, 大家一路搭車. 點知搭搭下.....

去到美孚, 隔離個男仔好似想嘔咁, 跟住佢拎左支可樂出黎飲咗一啖, 咁就瀨野了!
企響近門有個男人走埋佢身邊, 佢拎左張証出黎, 話係港鐵職員, 車廂內及車站入閘範圍係唔可以飲食, 仲話要罰個男仔錢.
我即時勁淆底, 因為我個口都食緊野.
我個口即刻唔郁扮冇事, 希望個職員唔發覺啦!

我就扮訓著覺, 然後暗中半擘大眼睇住佢地兩個, 靜觀其變.
個職員問個男仔攞身份証, 抄一大輪後, 就比咗張紙佢, 跟住就行開, 準備落車.
我心諗: 好在過到骨!
點知響個職員踏咗一隻腳落車時, 個男仔叫住佢: 咪住, 佢都食野喎, 點解你唔捉埋佢?
頂佢, 竟然篤我出嚟!

去youtube search下
水，是我開的

個職員聽到, 即刻行返轉頭, 走左過黎我身邊.
佢一行埋黎就問我: 先生, 你係咪響車廂範圍內飲食?
我隔離個男仔: 佢食緊香口膠呀, 成包添呀, 唔信你叫佢擘大口吖!
我果時扮緊聽歌, 跟住我就好醒目咁, 扮聽唔到佢地兩個講野. 當然個口冇郁到啦.
職員: 先生, 麻煩你張開口睇睇.
我就繼續扮聽唔明, 果時都到葵芳, 諗住hea多陣都落車, 到時可以甩身.

呢個時候, 我隔離個男仔突然伸隻手埋黎, 除低我一邊耳機, 同我講: 擘大口比人睇下啦!
響果一刻, 我實在好驚, 我諗住即刻吞左落肚算數, 但係我細個受過教育香口膠係唔可以吞落肚, 如果唔係會痴住d腸. 不過當時環境唔容許我顧慮咁多, 死就死啦, 照吞. 但係因為太大舊關係, 而且個心又驚緊, 我竟然吞唔落.
佢地兩個, 就響我身邊係咁催我. 職員: 先生, 唔該你合作d.

我當時個心沉一沉, 諗住今次實斷正, 唔通真係要比佢捉到?
我靈機一觸, 即刻伸手除埋另一邊耳機, 扮作若無其事咁, 就響過唔夠1/10秒, 我極速lur左舊香口膠落隻手度. 跟住我就好大方咁擘大口比個職員睇, 個職員睇到冇野, 就話: 唔該晒, 唔好意思, 先生.
我話: 唔緊要.
跟住個職員想走, 但個男仔又叫住佢: 響隻手度!

我當時個心沉一沉, 心諗你條仆街仲想捉鳩我?
我靈機一觸, 即刻伸手帶番一邊耳機扮作若無其事咁, 就響過唔夠1/10秒, 我極速將舊香口膠放番落口度
跟住我就好大方咁擘大隻手比職員睇, 個職員睇到冇野, 就話: 唔該晒, 唔好意思, 先生.
我話: 唔緊要.
跟住個職員想走, 但個男仔又係度叫住佢: 響個口度!

屌 做乜鳩

垃圾熱狗屌你老母
乜撚嘢post名嚟㗎
又入錯post
快啲推爆佢啦

岩啊
所以咪鳩post緊野

惡意灌水

反利維痾巴打 會唔會比人ban

圍爐po唔會掛

舉報左

寂寞潮水～～～～～
個閪窿塞你個嘴～～～～～～

大家都痴咗線

日日夜夜插閪窿～
卻發現閪窿沒有閪水～～～～～

唔啱音

一早都話熱刺前面果四個痴線佬好癲、級數好高，由其係孫興民，簡直勁到痴線、好全面，打咩戰術都得、有射術、有速度、又冷靜、左右腳都咁勁，加上意識極優良，完全勁過史達寧同辛尼，熱刺之前輸俾阿仙奴，完全只係輸狀態。

足球評論何Wayne
1 小時前
佢絕對可以加盟班霸

热刺有冇机会摞英超冠军？

足球評論何Wayne
1 小時前
班底問題所以難啲

何SIR

son係何蛇愛將黎
話佢係英超最強綠葉

逝去了的愛情
你個閪窿冇水

這天聽說妳很好
得到美滿吧
快將與那個他 成家
冒失的妳 由他看顧
此時我哪需記掛

記得妳最愛冬天
他都愛上吧
與他過最暖的寒假
熱戀的你們
幸福得太像童話

當他掀起了新一篇
給妳新轉變
沒有遺憾在後 望未來是直線
終於妳的悲觀 給歡笑聲感染
這也是最美好的發展

我這樣討厭 他完美如此 能共妳好好地相處
哪會像我們 將吵架當玩意 沒法挽手一輩子
最掛念的妳 悲劇已停止 無用再傷心另一次
妳我未有幸 一起說聲願意 但這位跟妳可以

祝褔聲想妳都聽到
可記得當年
是我們沒毅力 漸漸行漸漸遠
請謹記這一天 多點信心走前
再也別怕那些小雨點

我這樣討厭 他完美如此 能共妳好好地相處
哪會像我們 將吵架當玩意 沒法挽手一輩子
最掛念的妳 悲劇已停止 無用再傷心另一次
妳我未有幸 一起說聲願意 但這位 跟妳 可以
讓我都偷說一次

很信命當我每次哭
亦只有結他聲
喃喃自語數星星
孤單也像注定
祈求被愛的溫馨
呼天都不應已經很適應
我心事誰又會在意想聽

很冷靜知道我愛的
定把我當佈景
平凡像我這一種
今天要認了命
才能學會不貪心
碰不到戀愛也毫無反應
單戀相戀失戀說穿了儘是陷阱
放手得我有這本領

一個自愛也好
越對我好越需要控制我反應
對未來沒信心怎張開眼睛

花花世界太過美哪有我蹤影
怕有天放心後才給我最愛拋棄
我要謹守我座右銘

很信命不信有美好
幸福過更冷清
同情沒法把不安
驅走以示確定
原來避免輸不起
退出的方法叫遺忘本性
不甘不忍不想我只有越坐越靜
我的快樂就像泡影

一個自愛也好
越對我好越需要控制我反應
對未來沒信心怎張開眼睛

花花世界太過美哪有我蹤影
怕有天放心後才給我最愛拋棄
我要謹守我座右銘

派對滿佈愛情來臨的風景
獨自妒忌別人誰能夠高興
注定無人來示愛我都不作聲

即使一個自愛也好
越對我好越需要控制我反應
對未來還沒信心怎張開眼睛

花花世界太過美哪有我蹤影
有更心跳選擇而比我遠遠優勝
如何專一都想轉性
與情人齊眉白髮問誰可保證

無法和你回到那種盛夏 能夠沉醉懷抱呆望窗紗
就這麼一個假日在乘涼 冰塊浸沒在紅茶 互抱著老掉也不怕

時間流過誰也要長大吧 而你和我前行全是分岔
自此分開了你落力前行 得我幼稚地停留 被歲月放大了牽掛

幾千天近況幸福嗎 每日忙碌嗎 仍然是那麼認真嗎
可有新戀人 成熟的戀人 成熟到沒再共你吵架
是我始終拒絕成長嗎 為何沒法裝作瀟灑
轉眼多少年 仍然想當年 仍然幼稚到又記起你 天真夠嗎

而我何以連住進新大廈 仍要為你留下陳舊梳化
或者早知道我在下沉時 喜愛仰臥到凌晨 累了又掛念你一下

近況好嗎 每日忙碌嗎 仍然是那麼認真嗎
可有新戀人 成熟的戀人 成熟到沒再共你吵架
是我始終拒絕成長嗎 還未學會裝樂觀嗎
轉眼多少年 無聊的蠢人 無聊到讓眼淚跌出了 瘋癲夠嗎

讓我今天幼稚完好嗎 能如願再經歷遇見你的一剎嗎
如果時光機放在前方 可天真多次嗎

其實預早等待你
終於都會忍心講句對不起
不快樂 仍要勉強殘忍過分離
瞞下去不等於你慈悲

從來沒什麼送給你
唯一可分手分到有人情味
別為我錯過你的佳期
誰人蒙你不棄
別扮念舊和你就當沒轉機

人只得一個 但伴侶還有太多
從分手拖手先可知道缺乏什麼
明白我 人一個 就算好 娛樂過
麻木過 留住我 剩餘價值也不多

如果他不錯 沒道理和我再拖
而我若並無權去破壞唯有慶賀
喜歡一個人 不愛一個人
會變亦不是錯
饒恕你自己 愛下個

談情難道考慮恩情
無端跟他有感覺只能承認
別在意照顧我的心情 誰能違抗本性
情人隨時能變朋友 別震驚

人只得一個 但伴侶還有太多
從分手拖手先可知道缺乏什麼
明白我 人一個 就算好 娛樂過
麻木過 留住我 剩餘價值也不多

如果他不錯 沒道理和我再拖
而我若並無權去破壞唯有慶賀
喜歡一個人 不愛一個人
會變亦不是錯
像我也遲早 愛下個

如果他不錯 沒道理和我再拖
而我若並無權去破壞唯有慶賀
喜歡一個人 不愛一個人
會變亦不是錯
像我也遲早 愛下個

已舉報回覆

做夢亦記得 與你初相見那十秒
迷糊地心跳 安坐著 都像飄
遠遠看著未來 連動作語氣都太美妙
直到很珍惜的不見了 堡壘也動搖

願望若太多 有信心可以努力過
明明幸福驚天動地 差什麼
說過要你快樂 才令你發覺不再快樂
就算天邊星光給了我 未尋回最初

陪著你一起 但有著距離
如距我千里 偏偏記起
曾踏遍天地 但抱著自己
拿到了一切 只得痛悲

為現實進取 愛到一雙腳往後退
明明幸福伸手就及 怎樣追
這晚掛念著誰 連愉快說笑都有眼淚
直到天邊星火都散去 感覺如細水

陪著你一起 但有著距離
如距我千里 偏偏記起
曾踏遍天地 但愛著自己
拿到了一切 竟想放棄 wo~

擁著你一起 但有著距離
唯有隔千里 方可記起
成就了天地 但我問自己
如再抱緊你 怎麼說起 愛你

我舉報你個標題

唔緊要 106個標題我都諗好了

型能到

你右下？

咁樣推post

呢個係秋元真夏咩？

介紹番，禾條女田中菜津美

ching 識貨

唔得wo

好過d 人用 trippier 或者foyth 做名

咩事呀你

引戰快d 推爆post

拿拿林趁聽晚場波前推爆

自做引我地起脆狗底

晨早痾屎推一下

Mauricio Pochettino on @ChrisEriksen8's contract situation:

"The decision is going to happen, at the end of the season, or another decision is going to happen in the next few days, in January. I hope we are going to keep the best decision for the club and the player." #THFC

Ok 👌🏻

大家聖誕過得快樂嗎
推得開心嗎

Please

搵唔到 貼住花花先

boss

寂寞潮水～
人痛心陰莖拔去～～

我已不懂得哭笑～
望著你烏龜告退～～
搞掂！

咩黎架？

屌宜家先一半

Hi

有人問我 : 熱狗圍爐post係一個點既post?
我答佢 : 咪硬膠文化既post囉! 得閒咪落井下石，恥笑下自己隊波咁囉
一般post上要遵守既禮儀你唔洗理ga!
但係有時班垃圾脆科CCV 會串你冇禮貌架都會，睇七公心情囉，總之乜都係主席講晒
所以有時d 野唔好咁認真呀，熱狗on99 ga
佢詺記於心。

咪屈, 幾時有串

真係講你都唔信
琴晚我一直咁禁f5
禁呀禁係咁禁都未爆post
禁下禁下原來爛鳩左
我原本諗住即時落街買
但係電腦店又close晒
7-11又得返0.01
係呢個時候
我拆開聖誕老人送既禮物
我一睇
屌你正呀喂
原來係keyboard
仲要係有2個f5制
點撚知我禁撚到佛誕都仲未爆post

真 串你唔起呀宜家

介紹番最左邊果個我老婆

狂戰士不如喺度分享J開嘅av女優 應該會推得快好多

Agger
成日係成人台見到狂戰士

Btw, 前牌J左套舊舊地嘅
ABP-696
出血咁滯

有冇人有J開上原花戀？
不過睇完上星期套引退作好失望

有無番號推介

肥秋你岳父

我boss 身高過過 lucas moura

牙梅都過摸奶

認真 今晚推唔爆post 輸波一定入鳩脆數

摸奶wiki 號稱172

不良少女 eiki009
痴女 djsb103
人妻ntr gdqn012
最經典係不良人妻 gdqn004
仲有套auks082同濱崎真緒拍住上，黑白配

完全引發兩隊的互相仇視則是因為在1919年時，甲組聯賽即將擴充兩隊，排名甲組倒數第二第十九位，即原本要降級的車路士獲准留級，剩一席原應從甲組最後一名第二十位的熱刺或乙組排第三位(乙組前兩名已確定升級)的班士利中挑選一隊，但出人意表的是，在乙組排第五位的阿仙奴居然獲邀升級[1]，原因竟是因為足總的執委們認為兵工廠「貢獻突出」，而熱刺隊就這樣糊裡糊塗的被降了級。雖沒有實質證據，謠言仍指稱阿仙奴主席亨利·諾里斯爵士（Sir Henry Norris）利用檯底交易才達成目的。不論事實是如何，兵工廠是英格蘭頂級聯賽歷史上唯一一支以此方式獲得升級的球隊，而非通過成績及附加賽升級

屌你地咁撚有研究

利維估陣容@20181226 23:00 PL Spurs v.s. Bournemouth

Merry Christmas

TEAM NEWS (無Update):
@Serge_Aurier (groin) & @mousadembele (ankle): final stages of rehab
@EricDier (appendicitis): discharged from hospital & will commence rehab next week
@JanVertonghen (thigh): commenced on-field rehab
@VictorWanyama (knee): continuing gym work

終於唔係深夜西波系列, 傷得既傷, 病得既病, 切盲腸既切盲腸
聖誕賽程第二場主場對般尼茅夫,
輪換下, 肥普習慣淨出一個翼鋒,
我估Son 會抖抖換Lucas Moura
順住上場個勢繼續踢4-4-2 鑽石中場.
變左最前係Kane + LM 做收割
Dele 打進攻中, 後上壓入禁區
Eriksen + Lamela 打兩側中場中
SSK 踢防中簡單D當休息...(其實諗過出Skipp, 不過唔知肥普敢唔敢)
後防左Rose, 右Trippier, 中堅出返S6 +A4...S6 繼續派膠

下場星期六對狼隊, 有機會轉三中堅, 可能到時先出Foyth
要輪換, 聖誕賽期有幾場, 要保住體力.
留意返Bournemouth David Brooks, 上場又入兩球
個人好睇好呢個後生仔, 係幾好波底...不過Bournemouth踢整體
Wilson, King, Lerma 個D都好波

COME ON YOU SPURS.

COYS

得個44負皮

幾時先推得爆

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

今晚會出現食櫻桃哽死嘅人

What

哈利路亞～～～～～～～
Chance!

健三

宜家先送

Jermain Defoe is presented with his 2008 medal by EFL head of youth and development David Weatherall
Jermain Defoe is presented with his 2008 medal by EFL head of youth and development David Weatherall
Former Tottenham striker Jermain Defoe has finally been handed a League Cup winners‘ medal - 10 years after helping Spurs reach the final.

Defoe appeared in five ties but then moved to Portsmouth one month before Spurs beat Chelsea in the 2008 final.

The EFL acted and presented Defoe, 36, with a medal after learning he had not received a memento for his part.

”It’s a nice feeling to have been a part of the history of that club,“ Defoe, now at Bournemouth, said.

The Englishman, who has 57 caps for his country, added: ”I remember contributing to help the boys get to that stage and after that it was actually nice to sit back and watch the lads go on to lift the trophy.

“At the end of the day, they‘re all your friends and you still want them to win, to get your medal!”

The 2008 League Cup is Spurs’ most recent silverware. They face Chelsea in a two-legged Carabao Cup semi-final next month.

快d推po

今晚要睇波 決定唔理條女

中學雞不應該談戀愛

有冇手足黎緊會睇平成generation forever

香港有咩 想睇

聽閒出年上

近況好既時候就係我地令人跌眼鏡既時間
今晚肯定老鼠拉龜比人絕殺

熱post 竟然有人睇拉打

拉打正，近幾隻拉打真係無性趣睇

我近排先回坑 玩埋shf

OOO之後睇 有咩好介紹

SIC 先正

聽人講build 唔錯 ex aid都係
我都係000之後就冇睇

推呀 開波前推爆佢

最正一定係龍騎同faiz，其他真係麻麻
其實ooo 都叫幾好

唔樂觀

般尼茅夫唔易食
前面隻wilson撞撚死中學雞

呢堆一定有睇哂 係新平成好少睇
有冇人岩超人

只要有恆心

你上場山狗咪又係咁膠

我地絕對唔口以比柒皮脆西post得呈

山狗傷癒姐，唔係升LV

今晚無CS就預咗，但希望班會員生性拎3分

係我7歲果年買左一枝雪條，從此改變我既一生
當我奶到最後一啖好失落時，
枝棍竟然仲多兩條，唔洗講即刻去換黎食

我食完第二枝，吊，又中兩條；
而第三枝，又仲兩條！結果我再去換四條番黎
當我食完第五枝後，唔洗講，又中兩條，
但我已食唔落了，果次係我人生第一次食唔落雪條

我拎番第6~8枝番去比屋企人食，果然每枝再分別各中兩條
如是者我已經可以再換16條番黎，人生果然充滿希望
但當我拎番去比屋企人食完後，呢16枝又再各中兩枝，
我手上渣住16條可兌換32枝既雪條棍，我開始感到到d驚

出幸運童子保3分

今次我換完拎番去比同學食，中伏！！
每枝又獎多兩枝，即係64枝，
點算？我已幾乎請過晒我識既人食雪條了！
於是我請埋隔黎班食，但冇喇冇喇，再獎128枝，
7歲既我，要一次過拎128枝雪條係何其吃力

就咁樣捱左半年，
我手上仲有20736枝可換41472枝雪條既雪條棍，
我快要崩潰了！
難道我餘下既半生都只能活係雪條中嗎！？

轉眼到我24歲果年，
我已類積左3487459498594498枝一兌二既雪條棍，
為左搵地方擺雪條，
我將同女友同居新買既家私全部當晒，
再用錢去買雪櫃黎裝，
然後每個月女友一出糧就叫佢比晒錢我買雪櫃去裝，
但真係冇辦法!!
我搵錢買雪櫃既速度遠遠追唔上食雪條中雪條既速度!!!!

終於，係我26歲生日果日，女友離我而去，
佢一句話都冇同我講，
因為佢個咀已食雪條食到硬化唔講得野。
我好對佢唔住，
但人生...我又可以點？

今年官網少左 全球免費，得返英國免費，勁膠

呢年我全個家族因為不停買雪櫃而破產，
我家族本來係中古時期既貴族後裔，
d錢洗十世都用唔晒，但竟然落得如廝田地，
而且我仲有8千幾兆既雪條未換。
部分擺唔入雪櫃既雪條開始溶化，
d雪水浸到上我心口，
我好凍，凍到失去知覺...
就咁樣一訓，唔知訓左幾多年。

我醒番時掰大眼見到個呀伯，佢話有辦法幫我，
我問點樣，佢就話只要將我手上既雪條棍賣晒比佢，
佢就會開一間雪條公司賣雪條，
等人買左後再拎雪條棍黎換，

比如10個人買左10條，
走番黎獎20條，佢就前後清左30條；
果廿條再獎四十條，佢再比，又清多八十條...
如是者向全世界輻射出去，最終就會解脫到

官網幾件t 平得5磅都仲係貴

我恍然大悟，一路多謝佢一路走，
走左成百米遠後我回頭問佢係咩人，
佢答我係瑞士人，叫亨利內斯特萊。

雀巢公司，就係佢成立。

話說尋日著左件波衫去AIA

d囡囡見到我心口有AIA, 都眼定定咁望住我

而我都眼定定咁望住d囡囡

之後呢

zero beyond

原來d囡以為我係工作人員....

玩真骨雕

真骨淨係買昭和算

型到

中學雞玩昭和，我玩新平成

咁我咪話呢套制服係接待vip

d囡咪問我回點先做到vip

我以前小學成日扮龍騎 rider kick人
攞張學生證插入校服衫袖到扮果個入卡機
之後就穿心腿人地

利維縮水

我話好簡單，比個名同電話number 我用手機幫佢填個表

搞到我有幾件衫想買都唔買

仆你個街 身穿熱刺波3有西屌既日子終於到

咪啦
屌！熱刺自家brand啲料好差

想著熱刺波衫出街，但係驚被人笑，點算好

唔關件3事 點睇都係你個樣問題大d

但用科既名義未必有

最後竟然唔信我，話一陣sell 保險

有冇著過科波衫出街？

Nike都唔好，起毛粒

笑鳩你果d先係柒頭

未剪牌

肯定佢無

之後女女見到我覺得好靚仔
係床上等緊我了

想用較剪 剪， 但唔夠錢買

之後醒咗

最後用硼牙咬咗， 一着件衫上身
屌露臍嘅

JJetset:
Its Real not Barca and we obviously don't want to lose him.
Not money related and has turned down all our contract offers.
Its dynamic is code for we are wanting him to sign but not willing for him to take this into his last year and go on a free!
That's if Real even want him which we cant say as his agent will be talking to them.
Hugely disappointing but not much we can do other than make sure we dont lose one of our prize assets for nothing.

大力？？

ys

史上最無霸氣嘅隊長
生日快樂

根據上次賣人俾皇馬嘅經驗
就算賣一定要錢加人先放

希望呢代人拎到杯啦

條友剩一年約邊會賣得貴

唉.....

今晚翻啊，差唔多上機無得睇波

已經睇到結局
當我地好天真咁以為可以換個伊斯高返黎
蝗轉手就賣比阿妓/軌/痢/獌/鏝

又話friendly club
幾年嚟俾過咩着數

得VDV

差唔多上機無得睇波

迷語

VDV係簽partnership 之前嘅事

賣去疤都好過去皇

巴塞已經有古天奴喇喎

其實大力神去到而家嘅鍠都係咁姐...鍠今時唔同往日

依家唯有希望蝗去買世三

傳緊三角交易

夏神細佬過多仔 -> 普列錫過車 -> 夏神過鍠

勇敢的衝出去 還未留下一絲根據

一提起多就諗起sancho

咪咁毒喇

彩色的烙印 天空會凝聚

呢個回覆之後果d會然全部都係弱智

得你一個係

排到2年後 唔怪得知請唔到

好多都冇喇

有電王已經好難得

世界大戰抺黑宇宙了 CAN YOU FEEL

On9

脆贏左啦 開波前推唔完

我爆seed推

我 再 推

回覆速度太快了

搵巴打開定新po
唔是針對人 脆照開有乜所謂
但唔好懶好笑幽因改埋啲自己人都覺得7到唔敢睇既名

推呀 搵人一齊接力

今晚正選收起son 抖抖 出隻lucas
Lucas都搏表現爭正選先

推爆呢個垃圾post

今晚打般尼矛夫 最驚既對面泊大巴出現了

push

係得拖肥咁QQ有前冇後咁同熱刺鬥攻

一齊集氣
仍然要相信

你咁既樣著乜都比人笑啦

可唔可以贏埋佢再加贏得漂亮
唔好老鼠拉龜吊我地九十分鐘命先入到波呢？
（可能最後輸埋）

其實著波衫出街 點都有種....味
真係去睇波另計

想買啲剩色tee 得熱刺logo個件

一版都未推得郁

垃圾 垃圾post 名
merry merry Christmas

有冇巴打估到咩名

一齊玩估歌仔

冇人估到

般矛好似不嬲都唔泊大巴
玩鬥壓迫

我叫你未來熱～

我愛主席

主席萬歲

11點前推爆佢

係咩歌

係咩歌呀

What is love

Baby dun hurt me~

No more!

主能夠～

我知道主它能夠～

唔可以俾脆贏

熱刺要贏
脆皮要輸

唔要柒po

Never gonna give you up~

Never gonna let you down~

做乜洗版

Never gonna run around and desert you ~

我問你做乜洗版

點解你唔答我

開波先推爆佢柒po佢

未請教

講得好

教上教

先請而後教

冬天買邊個好？
柏豪定係cook

後教而先請

先請而先教

後教而後請

再請我就教

唉，唔准教！我本身原籍四水，現為華府首席西賓，手執一把扇！你係乜部門㗎？

今晚至少炒4粒

我原籍蘇州，現任華府一件迷途小書童，門前一對雙花齊眉棍！

cook

兩位應該係低能既

呸！你大我呀？

我左青龍，右白虎，老牛在腰間，龍頭在胸口，人擋殺人，佛擋殺佛！

基沙文 reus bale modric sane messi c朗
sule 甘美治

出完街返黎都未爆有無搞錯

續； d女以為我sell保險，我話我自己睇大中華區，主理國內業務

跟住d女對我眼光唔同哂

其中一個話 你講我就信架啦

如果你係咁高職位使咩係到服侍人

我同佢講，就係d客大，所以先要招呼，佢地d保額少則幾千萬，大則過億，仲要一簽幾單

之後我係手機比左d相佢睇（朋友做AIA,有拎過獎） 拿呢個咪我d Lan 囉！

睇完之後 d女真係信我，我就話，拿，就咁拎公仔就唔好玩既，不過你地跟住我就會易d玩，同埋做馬都唔可以做得咁明顯啦

之後唔知乜鳩運 同佢玩物一個定飛標，鳩掟就拎左中獎，d女開始信我真係亂玩都有獎

跟住去左玩射藍球，全中中大獎，feel到d女開始出水

仲差260個comment

再黎玩左幾個都係一round中獎，真係勁easy，d女係咁讚我好勁，跟住我好開心。

coys

我自己都對其中一個開始有興趣，樣佢唔係最正，不過身材係最好，通常呢d,淫底易上

你呀，檸檬頭，蝠鼠眼，秤勾鼻，八字眉，葵扇耳，茶壺咀，老羌牙，燈芯頸，鴛鴦膊，長短手，高矮腳，鷄胸，狗肚，飯桶腰，我係你我就死咗佢啦。

之後經過一個360旋轉既機動遊戲，我話不如去玩

班女見咁高都話唔玩，但我就拖住我睇中果個就去玩，條女邊行邊叫唔好，但身體卻很誠實

痴撚線

朗拿度 朗拿甸奴 李華度 馬勒當拿 比利 碧根鮑華

上到果個遊戲到，佢話我真係好驚，叫我要睇實佢。 我緊睇啦對野咁正

部機開始郁，條女本身揸緊個扶手，未幾，上到就黎90度佢雙手已捉實我隻手

食飯先 下回再說

Lonely Christmas囉

清今個聖誕跟左邊間教會報佳音？

加甜，thx

上下水先

係幾年前，我同一個寡婦結左婚，佢有一個已成年既女，後來嫁左比我老豆。
咁我繼女就做左我後媽，而我老豆就做左我女婿。
兩年後我老婆同我生左一個仔，佢係我後媽既同母異父既細路，我個仔叫我「老豆」，我就叫我個仔「舅父」。
...我繼女又為我老豆生左一個仔，佢係我細佬，但佢又要叫我外公。
我係我老婆個老公，但係我老婆係我後媽個阿媽喎，
所以我係自己既外公。
到左新年，黎料啦，
我就同我後媽同我老豆，即係同我繼女同女婿交換利是，
又同我個仔，即係我舅父交換，我封廿蚊比佢，丫佢竟然封張一百蚊比我，真係多謝舅父!
講到我細佬，我都唔知封唔封比佢好，冇理由阿哥比利是細佬架...但係心諗我又係佢外公，所以都係比左十蚊佢買野食算數。
食團年飯果陣，我係抬面上面放左一封利是，再拎返封利是上手，叫左聲 :「多謝外公!」

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。
老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎眼全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

想當年我仲讀緊BAND 3中學
有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打
(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型所以D肌肉線條未現到出黎)
我D 毒撚FD 嚇撚到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」
我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過
fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔
見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑
雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

齊鼓掌

如果以為包提子醬係就咁比你擦乾包食然後就話提子醬係敗筆,你絕對係懵鳩中既懵鳩!

英式鬆餅拿上手都已經知道鞋過中女隻鮑魚,但佢唔同kfc鬆餅,唔會食落有少少融化感漿住個口而帶黎焗香左既甜味,只係得浸乾過西環海味鋪禾麻鮑既刺口感覺,用下腦就知有咩可能jit d提子醬落去就好食?

正如呀叔多次提示,正統既阿美利堅式早晨全餐食法係,先擺包,上搽草莓醬,放扒,再放炒強,灑黑椒,最後蓋包!包鹽係拎黎丟,唔好落!按呢種食法,然後每食兩啖包就咬一啖炸薯餅,以上咬法組合每進行兩次就飲啖朱古力,咁先正統!無錯,去勿當係要叫朱古力,因佢d咖啡難柒飲過屎水!奶茶一樣廢閪!唯一可飲係朱古力、橙汁同鮮奶,鮮奶要飲自己落惠康買,去勿當奴飲乜柒!橙汁太細,加大太貴,過份呃錢,操!故論性價比,應飲熱朱古力!希望你好好記住,唔好每次犯同樣錯誤後要呀叔再提醒你!

我吃了譚仔加珍珠奶茶。

希臘船王邸：收到一封來自聖域的邀請函的朱利安召集了海鬥士，告知一個禮拜後將前往東京觀賞一場足球賽。難得出門的海鬥士都很期待一個禮拜後的這趟旅行，卻不知免費招待海鬥士們觀賞這場門票最低十萬日幣，而且全球轉播的比賽的沙織，心裏在打什麼算盤.....

比賽的日子終於來臨了。海鬥士入了場掏出門票才發現：他們的座位都是分開的，很平均地分配在呈橢圓形的觀眾席的各個角落。 拜昂：「這是在幹嘛啊？為什麼座位分這麼開？」
艾薩克：「八成是找我們來當保鑣的；給那些黃金聖衣隨便射一球上觀眾席都保證死一堆人嘛！」
伊歐：「難怪....我就聽說神鬥士也收到了邀請函，但沒有一個肯來....」
蘇蘭多：「算了，就當是來足球場觀光吧。自己去找位子坐了！」

雙方教練：
足球小將隊：賀茂
黃金聖鬥士隊：雅典娜

雙方最初的上場球員名單：
黃金聖鬥士隊：除了沙加之外的所有黃金聖鬥士
足球小將隊：大空翼[3]、岬太郎[4]、日向小次郎[5]、立花兄弟、次藤洋、葵新伍、松山光、新田瞬、石崎了[6]、若林源三[7]

比賽開始之前，足球小將隊先在球場上熱身。 「看我的變化球射門！」
「看我的隧道射門！」
「必殺技：雷獸射門！」
「必殺技：反彈力射門！」
............................. 球網上接二連三地被射出破洞，最後甚至被球整個捲走，聖鬥士及海鬥士都看得目瞪口呆....座位被安排在足球小將球門後面的克利什那忙著用黃金槍叉球.....

我吃了生叮雞

「天哪！這種破壞力跟我們不相上下耶！」
「『必殺』技？他們是拿足球來幹嘛的？」
「死雅典娜！騙我們跟什麼足球小將比賽？根本是『足鬥士』嘛.. ...」
「站住！迪斯馬斯克！你想上哪去？」
「被那種球射中身體還得了呀？我去穿一下聖衣啦！」
言之有理，眾黃金聖鬥士於是正想去穿聖衣時.....
「等等！」亞爾迪巴朗出聲阻止：「被那種球射中黃金聖衣還得了呀？不變成黃金『剩衣』才怪呢！太可惜了吧！」
「你等一下要守門，穿不穿隨你。」薩卡。
「......太狠了吧！會死人的呀！」
「怕什麼？誦經的人都幫你準備好了！」卡諾指指沙加，薩卡敲了他頭頂一記：「少幸災樂禍！每個人都要輪流守門的！」
卡諾轉向朱利安：「海皇陛下，我錯了！讓我回去當海鬥士吧！」
「你還有臉說這句話？！」海鬥士齊聲怒吼，卡諾登時不敢再作聲。

你地直接開新post吧啦

上半場由足球小將隊開球，才一開始便由翼和岬這對黃金拍擋展開「東京鐵塔攻擊」，巧妙地將球傳到了黃金聖鬥士的球門前，發動攻勢。
（場外教學：東京鐵塔攻擊，仿法國隊巴黎艾菲爾攻擊，為一不知何故一定能將球至少踢到對方球門前之傳球）
「喔！比賽才一開始足球小將隊就發動強烈的攻勢！岬把球傳到已經在球門前的翼腳下了！這時，金光閃閃瑞氣千條！原來是素.... 不，四名黃金聖鬥士同時上前企圖截球！迪斯馬斯克首先強力剷球，但翼用腳跟將球往上踢，同時縱身跳了兩公尺高避過了迪斯馬斯克！但是卡妙也同時往上跳；他想跟翼爭球！翼馬上一記倒掛金鉤想將球傳給岬，但是阿波羅迪擋在中間！於是翼用腳夾住球翻身落地，並在落地同時用另一隻腳把球踢給了岬！岬使出連續五個假動作甩開阿波羅迪，聖鬥士隊的球門前只剩下亞爾迪巴朗和門將穆了！場中響起了射門的呼聲，岬會射門嗎？亞爾迪巴朗趕過來阻止！哦！岬把球傳給了猛虎日向！日向施展他的雷獸射門了！但聖鬥士隊的門將穆只伸出了一根手指！由於場中歡聲雷動，這邊聽不太清楚穆在喊什麼......球憑空消失了！哦！不！球又出現在球門裏了！得分！足球小將隊先馳得點！」（....寫得好像是從書上抄下來的旁白......）

good eat?

足球小將隊員紛紛互相擁抱歡呼，這邊廂聖鬥士隊員則交相指責他們的守門員。
童虎：「對付一顆球用什麼終極星光！希歐到底是怎麼教你的啊？」
穆：「不然你自己敢去接那種球嗎！」
迪斯馬斯克：「球送到冥界也就算了居然送到了球門裏！有用跟沒用一樣嘛！」
薩卡：「別吵了！換人守門！」
聖鬥士隊於是更換守門員，換上第二宮金牛宮的亞爾迪巴朗。

比賽重新開始，阿修羅才把球運到中場就遇到了足球小將隊的強力阻攔。雙方前鋒中鋒展開搶球大戰，聖鬥士隊長薩卡首度與足球小將隊長翼正面交鋒。雙方都狠狠地一踢，但球沒有被任何人搶到，而是高高往空中直升...
立花兄弟其中一人立刻躺下當發射台，將另一人踢向空中爭球，他足足飛了五公尺高，看得聖鬥士統統楞住了！
「不可能！人類不可能跳那麼高的！」
「什麼可不可能，快想辦法爭球呀！」
卡妙一轉頭看見海皇，登時心生一計：「有了！星矢在破壞海底神殿的生命之柱時不是飛了起碼三十公尺高嗎？就用他那一招！」
「誰去搶球？」
薩卡：「星矢當時穿的是射手座[8]聖衣，就是你啦！艾奧羅斯！馬上動手！」
「一、二、三！」眾黃金聖鬥士不由分說，合力抓住艾奧羅斯往空中一丟！
「嗚哇啊啊啊啊啊∼∼∼∼∼∼！」只聽艾奧羅斯慘叫著越過立花兄弟的頭頂，遠遠飛去，直直撞上計分板的高台，然後就那樣嵌在上面一動也不動了。聖鬥士隊趕緊叫一旁的卡諾去救人，足球小將隊並未趁機發動攻勢，因為艾奧羅斯確實把球搶到了就是了....卡諾救下艾奧羅斯，他雖一下就醒來了，但卻以頭暈為理由拒絕再上場。（可惡！是哪個混蛋趁機從背後用絕招打我？！）聖鬥士隊於是換上卡諾。由於沒有聖衣，他身上穿的是海龍的鱗衣。

比賽重新開始。葵想把球傳給日向，米羅趕過來截到球，狠狠一腳將球踢回去，但跟他面對面的翼馬上起腳：
「看反彈力射門！」球直撲聖鬥士隊球門而去！
「巨型號角！」門將亞爾迪巴朗立即反應，球反彈回去，早田此時跳了出來：「看剃刀射門！」
亞爾迪巴朗再一記巨型號角，足球小將隊的松山又跳了出來：「老鷹射門！」「巨型號角！」「迴力鏢射門！」「巨型號角！」「抽球射門！」「巨型號角！」「倒掛金鉤射門！」「巨型號角！」「老虎射門！[9]」...........
播報員：「喔！足球小將隊發動了波狀的攻勢！但是聖鬥士隊的門將亞爾迪巴朗也真不簡單，把所有的射門球都擋了回去！其實球速現在已經達到我看不見的地步了！都是聽雙方球員大喊招式名稱才知道的.......」
連發了不知多少記巨型號角之後，眼看亞爾迪巴朗快沒力了，卡諾閃過去接棒。
「幹嘛這麼浪費力氣？看我的黃金三角異次元！」
卡諾的手畫出一個三角形，速度此時已接近光速的球迅速消失在異次元.....
拜昂跳了起來：「果然是背叛海皇陛下的傢伙！太賤了！這招也拿來守門！」
由於根本沒有聖鬥士及海鬥士以外的人看清球到底去了哪裏，裁判商量了一下，決定由足球小將隊開角球。

石崎把球踢進場，阿修羅跑過去跟次藤爭球。明明感覺頂到了球， 但是落地後一看卻找不到了。只見雙方隊員都站在原地看著他，觀眾則全場大爆笑！
「這是在幹嘛？球呢？」阿修羅不高興地環視著周圍眾人。
「人家是拿頭頂球，誰叫你拿角去頂的？」
身旁的米羅一把將破掉的球從他頭盔的角上扯下來。

這樣只好重開一次角球，這次童虎截到了球，傳給穆。穆立刻傳給前鋒艾奧里亞，這時還在自己禁區外不遠而已他就準備射門了！
艾奧里亞大喝一聲：「看閃電戰鬥球！」
若林連反應都來不及，球就直直了穿透球網，守在這邊的蘇蘭多也還要用雙手才能把球接下來。
「哇！比雷獸射門還猛...簡直不是人類的威力...」足球小將隊個個都嚇住了...
「嗯，以後世界盃時要小心這一隊....」球場邊作記錄的三杉趕快加畫星星。
蘇蘭多：「對付人類居然連這種招式都拿出來了！這些聖鬥士是想殺人嗎？」
艾薩克：「球怎麼沒被他踢破或半路就燒掉了？」
雅典娜聽見了這段用小宇宙所作的通話，回答：
「本次大會用球是特製品，一共只作了七粒。[10]比賽結束後將送給觀眾作為紀念。」
艾薩克覺得這句話似乎哪裏怪怪的？不過也沒有深究下去。

比賽重開，足球小將隊因為剛剛那一記威力十足的射門而顯得士氣低落。一些主要球員都感到有必要來個反擊，因此都賣力地進攻。不過聖鬥士當然也不是省油的燈，雙方在中場展開激烈攻防戰，最後是穆一記妙傳把球傳給了無人看守的卡諾。他立刻帶球直衝球門！
隊長大空翼不放棄地追上去：「我一定會把球截到的！」
「哦？是嗎？那你來試試看呀！」卡諾嘲諷地說道。
大空翼喊了聲「來！」，本來還在卡諾腳下的球便忽然轉了個彎到了他腳下；簡直像是遙控的一樣！卡諾登時傻在當場！
「犯規！這哪國的賤招呀！」迪斯馬斯克指著翼對裁判抗議，但沒有用。
「足球小將名言：『足球是朋友』。足球也是有跟著朋友的權利的。」裁判。
「世界上有人把朋友踩在腳下這樣踢來踢去的嗎？！」
「迪斯馬斯克！少在那邊抬槓了！快追球呀！」童虎在後面大喊， 但翼已到了球門附近。不過，薩卡正好整以暇地等在那裏。 「來不及了！看我的曙光女神之寬恕[11]！」卡妙本來是想凍結足球， 沒想到被後面衝上來的亞爾迪巴朗撞了一下，凍氣轉而直撲薩卡！
「哇靠！」薩卡趕快逃開，翼趁機來了記超低空倒掛金鉤抽球射門，中網！
不久裁判哨音響起，上半場結束。足球小將隊以二比一領先。

下了場雅典娜教練大罵：「不要在場上用危險招式！像什麼曙光女神之寬恕、聖劍、紅黑白玫瑰，統統不准用！有空的話每個人給他們幾記深紅色磁針[12]倒沒關係。」
米羅：「............................」

當佢捉到我隻手好勁，我就知我今鋪得米，部機上到180度我地反轉吊係高空，佢把長頭髮反轉左成隻女鬼咁好得人驚。

不過與此同時個對野走位，成個北半球左出黎，哇你老味一走出黎呢個畫面而家諗返都扯旗

嘩

#800了

俾啲掙扎我！

仲有兩個鐘，仲差二百

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

吾，一天，往大家樂午。曰: 白汁，飯取雞皇。價止二十六。

其售曰: 要配水止渴乎?對曰: 取百事。可謂，售之百事可取可樂。

吾無知售人道何，然吾對之非配水乎。其曰止三十 吾曰不，然售人曰吾是否電視觀?

侵其母 on99

痾唔出屎的第1天
感覺不太好...不過無理...

痾唔出屎的第2天
和女友談到2日無痾屎...她叫我食多d蕉..

痾唔出屎的第3天
周身吾舒服...不停食生果飲凍水了...都無用..把口有陣臭味

痾唔出屎的第4天
曾嘗試去廁所谷屎..不過無作用..面部谷了一兩粒暗倉
同事笑說道 : ha..你把口好臭wor !~

痾唔出屎的第5天
同女友做愛..濕吻時,女友說我口氣難頂,拒絕同我kiss..只幫我手淫草草了事...

痾唔出屎的第6天
買了甘油條...用後都係無作用...只bid到小小屎碎同屎汁出來...

痾唔出屎的第7天
面部嘴唇對上位置,生了數粒暗倉...早上剃鬚時更不小心割爆左一粒暗倉...血流滿嘴角...同事也開始埋怨我口臭的問題了...

痾唔出屎的第8天
女友拒絕了我的性要求..她和我出街..對我說 你個身同口氣好臭..塊面好多粒粒同暗倉..好難頂...叫我盡快去看醫生吧! 那天約會,我買了iphone4給她後..她便一聲不出走了...

痾唔出屎的第9天
口臭體臭問題很嚴重了..同事同我講野都故意離1-2米..有些同事更戴上口罩對我講野..狀什厭惡我...買了很多甘油條,浣腸器...都無作用..

痾唔出屎的第10天
女友多了很多籍口拒絕同我出街..後來她sms對我道..你而家身體成陣屎味谷出來..好難頂..塊面又多濃倉...我真係接受吾到lor ...我諗我地要冷靜下..

痾唔出屎的第11天
公司同事聯名寫email給老細投訴我身體發出烈臭.....影響工作士氣..卻send錯了給我看到...那天下班我決定去看醫生..食了藥都只係痾左小小屎碎

痾唔出屎的第12天
email..sms 打電話都找不到女友了...晚上我在她公司樓下等她..等了半小時，有警察過來查問我，說有人報警受到跟蹤及騷擾.... 我知是她報警的..當時我眼淚不停流出來了.....

痾唔出屎的第13天
老細email同我講..公司生意不太好要栽員...願即時補兩個月人工 不過要我即刻走.....當天下班看見招職公司登請人的廣告...我看了眼淚不停流出來了..

痾唔出屎的第14天
身體發出強烈屎臭...面上長滿暗瘡..膚色己呈啡黃色..從FB看見女友info寫住..和XXX穩定交往.還用iphone4和那xxx自拍...她原來和另一個男仔一齊了...我眼淚不停流出來了...

痾吾出屎的第15天
痾得出屎了! 痾得出屎了!!!!!還痾了很多...我開心得流下眼淚!!不停流出來....可惜一齊都太遲了....

唔知點解部機一路轉，我細佬就越硬，條女捉到我勁緊，我同佢講放鬆d

之後呢？

佢放鬆左幾秒，部機又開始停咁，當大家放鬆緊果陣，部機又突然郁

之後呢?

有次脆同個科去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,佢地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,脆同科就諗住試下 點知佢地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,佢地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是科忍唔住想插脆 點知試左好耐都唔得 之後轉脆插佢都插唔入

最後佢地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:gay

個post 痴撚左線

佢即時好緊張咁捉住我，但佢今次唔係捉我隻手，係捉住左我碌鳩

呢個post唔想追了

就係想達到呢個目的

好撚爽 繼續

佢好用力咁捉住我碌鳩，我大叫左聲，但佢太驚合埋對眼仍未察覺

睇都唔想睇
直接下一頁下一頁下一頁

屌那星呢個時候我覺得佢扮野想抽我水，所以我一手渣過去，但佢竟然無反抗

有預感曼城會再失分tim
作客vardy

屌
趁人唔想追po
po啲gay故出嚟

歐聯亞軍呢？

今次終於要停，我手已放，我同佢講唔好意思我頭想太驚，我本身想捉你隻手（假撚到我覺得佢唔會信）

回點知佢同我講，唔緊要，頭先大家都咁high, 同埋你（我）對手臂好粗壯

我心諗都痴撚線我碌野變會粗過對手臂

跟住佢笑笑口咁同我講，咁真係好粗麻，呢刻佢想睜開雙眼，手仍未肯放

屌，原來佢真係突登渣我碌野，好撚在碌野硬過鐵，唔係都比佢渣爆左，我好冷靜咁講，就轉返去地面，你唔係想渣住比人睇下麻，佢想放過我碌野

佢先＊放過

仲要洗幾耐？

開過正常新po為止

我諗我呢一世都唔可以再鳩up啦
用盡晒quota

哇，做人咁耐都未試過咁易溝到女，仲要大波既淫底囡，落返地面，佢已經好似女友咁q野我隻手黎行

金毛獅王，呀唔係，大師兄突然打出一招崆峒派絕招，七傷拳，所謂一練七傷，七者皆傷，實乃先傷己後傷人，呢鑊真攞命呀。

張無忌，啊，唔係，外賣仔不慌不忙，雙掌渾圓成盾，使出乾坤大挪移，將七傷拳威力……外賣仔連消帶打，大喝一聲，霎時之間，擂台鬼影重重，成個場都系外賣仔嘅身影。

大師兄根本冇辦法分得出邊個先至係外賣仔嘅真身。只見大師兄眉頭一皺，計上心頭，左腳踏地，大叫一聲「老師公大顯威力」，原來佢標起童上嚟喎。

大師兄嬌喘一聲倒在外賣仔嘅懷裡，喺呢個時候，大師兄眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣，對住如斯尤物，佛都會動心啦。

為免on9脆開post 搵人開定

外賣仔一手抱腰，另一隻手也不閒住喎，偷偷地從大師兄衣襟挖入，係佢豐滿既雙峰附近，周­圍任意遊覽。而大師兄既慾火再也控制不住，果兩個釘，亦由軟既棉­花糖變為硬既橡皮糖啦！

其他女見到都即時起左哄，果刻既開心又有d尷尬

佢再開我頂唔順架啦，淫巴開定啦

但由於比佢渣左耐鳩，碌鳩好似被點穴咁，唔識軟返，我只好單手插袋扮型遮住

條女應該知咩事，佢借d e 同佢d fd 講有事要早d走， 佢咁講佢d fd心裡有數，當然我都知點做

呢個時間問題黎啦，屌 緊火香港果頭唔熟唔知係邊先有房爆，比酒店錢又太貴唔想，但又拍條女知我無錢無下文

正當係出AIA既路程中，條女突然同我講不如去佢到，佢屋企無其他人，我心諗行運真係行到腳指尾

仲差少少咋

新劇場版無佢
重置魔改無死到把撚呀

咁上的士之後佢講個地址，竟然係d有錢佬住既地方，真係心諗人地吊金龜,我去屌金西？！

開定新post喇喂！

係咪就黎可以唔駛鳩up啦？

但係的士既過程中，我係到15 16， 心諗有無真係咁好，有金西屌又上豪宅，會唔會一陣比人捉左老屈

lm

但係細佬咁硬法，再唔出野隨時命都唔保，只好膽博膽

繼續

推到有陣容睇

仲有100

Edwards ching
好攰呀推po

就黎有出場陣容

從前有個森林

森林裡面有棵樹

樹上面有個仙人係度講故事

佢就話喇
從前有個森林

，，我知祂能夠，
我知救主能帶領我經過一切。
，，我知祂能夠，
我知救主能帶領我經過一切。
祂醫治破碎心靈，使被擄者自由，
祂使瞎子再能看見，跛子再能行走。
，，我知祂能夠，
我知救主能帶領我經過一切。

嘩 #900了

咁係的士過程中當然唔係0交流啦，條女已經成個淫婦咁，左磨右磨，本身都著黑絲，陣西水味越來越重，件衫好似越黎越低胸咁

Ching 點睇沙中線？是咪真係要砍掉重練？

有我

屌 推唔推得爆個post

係咪最冇營養嘅一次

做到呀！！！！

有心一定得嘅

亦都應該係唯一一次無波而要開新po?

無屌你

一定死都唔肯

上排左起：細屎忽

kwp

黑色大肉腸

無脆
都話肥普有上連登

pickford 仆街

kwp
科
肥花

大力巨

計唔計守城先

我話你好似好急咁 wor你忍唔忍到呀，佢話就黎忍唔住啦，濕哂啦，我屌我一聽，真係想即刻上佢

加油

兒子

開始宣讀出場名單！

反脆大勝
牛清要上了！！！！

韓仔

摸奶

1號羅列斯

推呀！

Claim

傾

傻的嗎，科一出黎就正選

同時亦係隊長

仲要今日生日

亦都曾經贏得世界盃

最出名係18年世界盃決賽派膠

咁等我地一齊唱首生日歌賀一賀佢

搬下龍門，再拖下，強行開幕，元秋叫你怕就唔好搭，唔好阻其他唔怕嘅人，之後港豬們見人搭完無事就開心使用

5678

派膠都贏，呢d咪屈機

Happy Birthday to you

特點係冇霸氣同每場一膠

等等，有請岩布先尼

Happy Birthday to Louis

唔記得左添

祝你生日快樂

啪啪啪啪啪

右邊咩名

劇本一定係咁
話拆再起要唔知幾多億 ( <10000億)
晒錢

有冇巴打見到脆狗？請回覆！

有engine fd 同我講其實出到黎84枝全部不及格都唔代表個站唔安全.... 是咪真架？

落荒而逃

總指揮
唔見跪
over

咁要再唱過

祝你生～日～快樂～～

鮑組囉

咁大獲？over

哎！無計

一定唔會淋，最多漏水勁D

水舞間

要求派多幾隊煙帽隊進行搜索
over

聽聞條友被困主席屋企

Calling control
白鹿徑消防局升降台總指揮
sso丹尼路斯
要求增援
Over

互射完先走得？

脆：冇子彈啦～！

平時唔係好鍾意射罰波咩

就黎開波啦！

反脆第一人

Kwp加油

推爆垃圾po

白鹿徑鋼梯
打把水簾阻止火勢向上over

以後唔9up

宣讀客隊球員名單

有咩人呢？

27號 比高域

真正由朝推到晚

#990

wilson
科醒啲呀

佢係唔係今日生日呢？

21號 科夫

on99 係白鹿徑請消防把撚
要請都請海猿

領隊 肥普

佢又係唔係今日生日呢？

可惜唔係

生日6月20號
雙子座

愛你